究竟一個男仔咁講姐係點

現階段未算好熟
普通朋友有少少好感平時有傾計咁
有一日喺個場合度撞到佢
同佢呻兩句話著住套西裝企全日整野好辛苦
之後佢就好似好關心咁問我洗咪上佢hall換件衫 我無衫就借件長hoodie比我著住先
但我覺得其實無熟到咁所以拒絕左

其實佢係真係淨係出自關心定係其他
佢本身性格都係少少毒 但係好細心嘅仔

想扑你

想出櫃

本人覺得你老母係出自關心同問候嘅助語詞
至於冚家剷係客觀咁形容破碎家庭